Citi 幾時先再做里數兌換優惠

好想兌完取消卡再做迎新